一次過買十枝鉛筆！

先前見過殺神！買十枝筆就可以做殺神？